有冇an機推介

Budget 4000上下

最緊要耐用同襟跌
唔要nokia

thanks!

nexus 系列啦

襟跌即係要工程機果啲防撞級別

親生仔真心無得輸

利申: Nexus6